達哥好橙呀

做人都會想有娛樂，想有交際應酬，但是為咗開台直播，我多年來堅持週一至週五每天直播兩小時，有時食無定時所以人都好消瘦，也落下了腸胃既毛病。我從來不喜歡賣慘，因為不想比負能量別人。但如果真係要論這些苦勞，當backup佬係1，我係9，但宜家係這些影片上既直接得益，佢係10，我係0，我都無說甚麼，為甚麼被指責的還是我？